灣仔果到搞到好大火..點收科

好大火
消防都搞唔店

正

收科？
收你老母

hahahha

搵水炮車救火囉

問林鄭

灣仔既勇者們，唔好對住個火自high
留意下附近資訊更新

Be water my friends

有咩好收科？問下政府點收先啦

唔割

咁冇計啦 燒左間警署佢

好正

又無燒到人

搞埋消防 團結返紀律部隊

你地無做錯到！

搵林鄭 搵中共

隔離係咩建築物？

有冇搞錯呀，都話唔好玩火。卜街。

問我地托呀
問政府同班狗啦

你意思係政府點收科下話

特登唔救火 出事等民意轉向

正確態度

你問港其共點收科啦

垃圾p牌3毛，空群出動

我驚燒到電纜會有大獲野
無認錯應該唔係狗署正門 係隔黎條大街

問777

作問下林鄭

收撚皮啦p牌
冚球剷都唔撚割呀屌你老母

大過亞馬遜森林火都唔撚割啦

p牌收皮

收科？ 你問政府啦

唔好再推

好彩救到

Fire

燒得太勁啦好臭
大家小心

P牌仔

驚就唔好出街

我又唔係屌義士
見佢地整到咁大驚燒到電纜危險JA

唔知啊
淨係想拍手

消防一下搞掂

嚇到d狗唔見曬

前線仲未有人讀宣言

你地無做錯到

我不嬲焦土嘅 冇電用仲好

燒到人？唉，燒雞翼就差唔多

淨係聽到我老母講,點解政府要迫到班後生仔放火